17/18學年Non-Jupas&副學士專區（59）幾時有n手飯食

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

lm

HKU engine幾時再派offer

你有無入到6963 group

有 Group？

新post留明
cityu offer god
polyu offer god

You mean year one?

新po一拜offer god
Poly Shipping

幫friend問
有冇人知BU Translation派左offer未

Yes

開左新post繼續拜

派咗好耐

City offer
幫fd拜AIS
Btw 1001自動自覺開post啦

成堆無offer嘅asshole仔

PPP N手飯GOD

巴絲們 如果我係讀hkcc
係咪唔洗自己upload最新果份transcript?因為佢改左我個agpa但無upload新transcript
thanks

我自己買左張 諗住遲d up
諗住up 哂會穩陣d

ppp ais offer god

唔洗，但如果你有offer要記得click met condition and submit

好啦

City 幾時reg day
交左留位費係咪乜都唔使做
利申: direct offer

有fd會放接實

bu up完transcript仲未轉status (仲係offer accepted)
想問吓大概等幾耐會轉同埋會轉做啲咩

要去AR confirm文件

Poly chem tech有offer未？

巴打 city咩科
我都係city

poly唔駛，其他u最好要

n手飯God

12/7前去？

應該係

想問下HKCC IT 巴打UST CS最低收幾多

我係EE,不過你其實可以send e-mail比program leader問下

我想問 yr1 HKBU BA ENG派哂未
佢剩係叫我交中文3比我 就咩都無講了

Second round 係咪起麻要等到七朋先有呀

外國top 50 ( overall 同subject都係) econometrics 想番香港三大e&f / bba有無機。。
睇gpa定 dse多
換算分數大約3.2 /4 但係果邊係first hon 分

同問 late round HKBU

thanks

3.48

你都係EE? 相認，不過你gpa>3.25? 如果大過左就唔洗咁擔心

City same

一早出晒啦,你咩CC咩科?

年年都係3.3咁上下 好似

深夜拜offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

Offer god

又一個禮拜

me too AIS AS2

又新post啦
由20幾追到依加59都仲未有offer
求下你比我啦

direct offer too

AIS offer god
gpa god
cgpa god

我都想知幾時reg day 求解答

CU engine yr1 entry 幾時派offer

Offer God

讀space 有HKU offer 要唔要up unofficial transcript？
可能有巴絲問過但唔肯定再問

睇信啦

有冇人收到Poly BSE second round offer?

Hku nursing offer god

Offer god
唔想再番石門 求offer god帶我走

出曬喇得11個位

City English studies 仲有無人reject......

佢reg day多數分幾日 大概7月尾至8月頭

Offer god
Ais派到gpa幾多

我啱啱讀完cccu year 1
但Sem A gpa得3 sem B 有3.2
但我想升UGC所以諗住去hkcc由頭讀過
咁我依家係去hkcc嗰網到報再upload我啲成績？
佢會唔會in完即刻比offer我 or 叫我交得錢

除左sem1其他三個sem都有offer
所以你唔洗驚 比心機讀好之後個兩個sem佢
無謂又浪費多一年去讀asso

Ais linguistics offer god

department of IS year1 entry

city e&f yr1係咪派哂

push

應該去條link入完gpa之後up住unofficial嘅pdf先 official嗰張到咗再up(?)
上次出gpa時我都係咁做 今次我都up咗

打漏左幾隻字
除左sem1其他三個sem都唔過三

但係之後派offer都要睇average gpa
Sem A比佢拉低有啲唔扺

成個意思唔同曬
但你有咩科offer

City IS yr1

我y1完左係3.19 之後y2 sem a完左係3.03

city upload完transcript證明meet到condition之後會唔會寄信黎確認?

Offer God

EdUHK

絲打好早收到offer?

應該係第二round24/5收Offer
佢派完第一round之後我個status轉左做on waiting list

絲打cgpa都過3？

岩岩好過3

可唔可以加你tg傾吓

@CityJai2017

City ppp year 1 entry offer god

City offer god
Poly offer god

睇完d Post又有番d希望
希望唔係假希望
未有Interview係咪都可能有機會？
遲d去旅行 驚佢無啦啦打黎叫我In

btw 讀cs嘅 gpa 3.2
有無過來人話我知我仲有機會

offer god

會放 接實

集氣幫朋友拜city ais 我地都係gap year好想佢都收到offer啊 唔想見到佢咁灰
我願意唔要city n手飯(雖然無可能有) 希望分到啲運氣畀佢 offer god please

AIS 幾時會再派
好迷惘

有無巴打知道教大歷史點in? 小妹20號就in喇

求下offer god 比個hku nursing offer 我

admo個網死左?
thank you!

Year one entry wo ？

拜intern 前拜一拜
City ppp ais
Bu gis

City linguistics

有冇人知BU ISEM啲professor嘅email list係邊
搵極都搵唔到

搵到但唔知send畀邊個先啱

放棄左呢科

起身拜下poly Shipping god
比個offer小弟

再拜拜offer god
City

City BSE offer God

兩年asso再入返year1?

Me IM as1

+1, 想佢快D reject我

好緊張我都想知
絲打幾點in？介唔介意留tg

Interview god 祝我順順利利呀

offer god 帶我離開石門

無呀，算數啦

你幾多gpa

幫你拜下offer神
記住唔好消失希望呀傻妹
我呢世運氣都可以俾哂你

cityu engine year1 entry

4 meet到第間offer

hkuba
cityu
gpa

City tvb offer god

係咪未到7月都唔會有n手飯食

N手飯god

HKU BA 有冇ching收到comparative literature offer?

Space cgpa 3.4有冇可能有UST/HKU CS
UST CS大約幾多先有offer
淨係想讀CS

cgpa?
有fd未收到offer

機會比較微,多數人都唔會放,而且一大堆高gpa啲人都冇,佢第一round interview cutoff都3.7

hku nursing senior intake n手飯god

無offer嘅柒頭

幫女朋友拜Hku nursing offer

city 幾時出enrolment letter???

pish
up左transcript已經幾個禮拜嗰status都未轉

想問下hkcc cgpa 3.58仲有冇機會入poly BSE ?

10J巴 等下
我都up左一段時間

You cie？

有冇人收到poly chem tech year one entry？

收左HKU offer，已經放左CU offer,希望層主接到offer。

你係報year 1 entry？？

紅絲？希望我接得住 我得3.8 你係咪入hku e&f?

我個fd sem one 3.8 hku e&f

間間CC cutoff 唔同！！！！
今年SPACE HDIT Year 1 要CGPA 3.7或以上先有Offer

hkcc呢咁

遲左報 依家咩offer都無

For conditional offers, click here to upload the documents indicating your fulfilment of the offer condition(s). "Condition(s) Met" is subject to the checking of the original documents at the time of enrolment.
你睇返application最底下有排細字寫左

A巴

想請問大家 hku nursing offer n手飯等到幾時 等到想……

有冇gpa 3.0x有ugc offer嘅勵志case

多謝巴打先 希望接得實

黎緊讀city IM 嘅巴絲，可以入依個group

嚟緊會interview嘅入唔入得

Asso year1?

Year2

巴打幾時收到interview

未收到 佢地話會安排俾我

點樣通知你架?
巴打GPA幾多

Ugc offer god
希望係交恒管學費前可以收到ugc offer

有冇人upload唔到學生相去poly

BOM近排係咪冇派過OFFER

如果其他科都B+或以上 但C+左一科（Self-Writing ）
interview果時會唔會比Prof問

唔敢講太多 好驚俾人知道就冇左個唯一機會
gpa得3.0x咋

有冇人知HKU幾時reg day, 幾時交啲official documents去佢個admission office?

再幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god
ou nursing offer god
ied health education offer god

有朋友3.01 有3個EDUHK ugc offer
不過唔知edu夠唔夠勵志

3.0 有cu chp

city english

有冇人收到CU BUSINESS OFFER??

City linguistic

請問有冇人收到ust engine regday通知

請問city conditional offer 寫award to be obtained

姐係我等畢業transcript就得???

City ais offer god

再拜拜

Meet 到conditional offer既話幾時會通知你搞新生註冊

同問

再拜offer god

我朋友一個月前已經有year2 offer，city好早就派

PPP offer god AIS offer god EDU U Psy offer god

cityu offer god

Ais pp tvb mc n手飯offer god

Ais mc offer god

我要yr 3 ，等人放

gpa god
offer god

Ais im gscm offer god

AIS fuck you

幫女朋友拜
im itc offer god

cityu material eng offer god
polyu offer god

ugc已是勵志

ppp offer god

Poly Shipping offer god

我係a&f
其實city enf yr1依加先派得嗰少少 我覺得佢似係hold住咗冇出曬全部offer 淨係俾住啲真係好想收嘅學生先 然後再等埋啲人sem2 gpa先決定 所以唔好灰心住 到時2nd round offer應該多好多人有

同問 有人收到confirmation email未？

lingu faculty ofart係唔係已經出左offer

滿分係4.0定4.5？

想問up完transcript 係咪就乜都唔洗做等admission office通知 定係要再email同佢講聲

我sem2勁低 係咪都照up左先

打電話問左office 佢話up左就ok架啦
有問題會再聯絡你

有冇人知polyu hd應該用cgpa定wgpa黎報其他u

Pish

Cgpa
wgpa升poly先睇 好似係

我都係3.63 好好彩有offer

BSE offer God

識frd2.7有edu offer

乜科

bed science

+1

Up左2個星期仲未有

有無知poly 個meeting condition要點搞
禁唔到accept同next

Hkcc?

Poly bse 今個禮拜會派曬d offer
祝大家好運

點解poly civil 仲未出架

如果我收到city conditional offer, wgpa meet到但cgpa meet唔到有冇得求情

仲有就係個conditional offer 係我up左張最新既transcript 之後先出比我 雖然唔係official 但係上面好清楚列明cgpa同wgpa 佢又唔似見我唔夠都照比我咁

你25/4 in, 4/5收到offer???

打去問啦 正常出面係睇cgpa

冇呀我照交左10000 因爲我之前問過佢地又答唔到我 話叫我up official transcript 先 佢地會處理

AIS OFFER GOD
捐$1000

City offer

offer god
求你保佑我，大學office會收我啦
等咗幾日都未收到email
Accept or decline 都話我聽啦
最好就accept 我啦
我差0.03CGPA 先meet到offer啊
收我做學生啦

師兄黎啵 直接打去講好d

Ais IM Gscm offer god

Ais ais ais
Ppp啊啊啊

city L&T offer god!!!
Poly offer god!!!!

Yes ar

我打左去佢地答唔到我

有無Hkcc 人收poly offer condition status 仲未轉conditions have been met 慢撚到

係呀
唔會係過左deadline掛

多謝offer神頭先比個city offer我
但係希望offer神可以出多個poly offer俾我 對唔住我係有d貪心

你依家個status係咩?
我都係hkcc 15號前禁左 I have met the stated condtions.
跟住無upload過document 因為根本upload唔到
但今日佢send email同我講Offer Conditional Lapsed
status轉左做Deadline to meet the condition(s) has expired
有無人知咩事

我個status仲係pending to meet condition
我連accept都未禁
因為我見notice of offer到話 complete the procedures in the "Meeting Conditions" section, which will be shown after accepting the offer, when you have acquired the relevant qualifications on or before 31-Jul-2017.

講完之後無耐轉左conditions have been met
你打電話去問好d

Hkcc人就咁submit 就得
等轉conditions have been met

Offer God
求您比個機會我,我一定一定會努力讀書報答您

30/6重要交credit transfer張野
但Registration day都未知 咩都未講低

咁最新個張成績點upload

知唔知hkcc最低派到幾多

唔洗up 因爲我地Hkcc poly幫我地up左

Bu ss係咪3.0都收？

即係我依家正係等佢就得？

我想問bu asso升上year 3 credits係咪讀少過其他cc上
cccu係咪要讀返啲bu ge course

收到city ais offer了
會放返出黎 請接實

city offer god

ppp

知唔知 civil ar會唔會派曬呀？ 唔該！

商科hkcc 3.7收到ais

有無人知POLY ITC RETAIL 派曬offer未?

有人有poly chem tech year one offer未？

係 要做既野都做曬 不過poly做野好慢

巨巴考成點

a&f or e&f?

食咗屎，得3.22
Cgpa:3.06

AIS神請降臨我身上

Ais offer god

ais先派到

City 揀management 定im 好?

tvb offer god 求求你

Eduhk

offer god

如果我今年唔要個offer 下年再報 佢會唔會再考慮返我？

大家覺唔覺得 City AIS分左兩條隊派offer : gap year&HD/Asso

請問你AIS係 AS1 OR AS2 ?

AIS 依家先3.78 我3.57

你話想死...你一個offer都冇...? 3.57唔算差 係咪冇考ielts ?

#no offensive

最重要視乎興趣 都係city bba 兩科實力上差不多 好似 mgt 收生個分高im少少

識fd 3.69收益

收到

Ais我願意等你 唔好留低我
Ppp on完waiting list未啊

唉 這些機會

再拜拜offer god

個人認為:你今年唔要同佢下年考唔考慮你 係獨立事件

首先我唔知你gpa係高定低 假如佢下年收好高分 你就g9g 巴打你要認真考慮 good luck

ppp status = still interview :(

咩stream?

public management

thanks巴打

你知唔知其他都係pm既人有冇轉到status?

唔知

我interview之後冇轉過

點解咁多高gpa等ais
咁我呢d低gpa既點算

on waiting list...
有ppp我會放ais出黎

係咪你地pm 未轉咋

同你情況完全一樣

sad

hi我係pm stream
一直on waiting list

師兄有冇話星期幾到出晒
city bse 21號前要交錢
唔想俾多一皮
poly u bse offer god

介唔介意透露邊間cc?

city bse asso

Gpa god
Gpa,cgpa>3.3
聽晚就派grade
求meet到conditional offer

巴打我想要ais 希望你有ppp我有ais

Same...

再拜！
CITYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD

gpa?

點解咁講 佢地話你知

真係愈黎愈多人知佢係水泡科佢就唔係水泡
CGPA 3.3 睇黎都無AIS

你邊間cc,甘遲放既

cgpa 3.4x 勿起底
唔知Second round有冇機

有冇city ee收到n手飯?

As2

師兄咩gpa cc

其實上個月已經收到
我係等緊聽晚出埋last sem成績睇下meet唔meet到offer

我ive me hd
有poly paed offer

LU visual studies仲有無機會

thanks gpa god
hku offer god

offer god帶我離開石門 tvb offer commu offer journal offer

poly係咪delete哂啲edit制
好耐冇login poly一入到去就見到個edit制冇左

自膠
冇事了

師兄等緊civil ?

幫frd問 ppp派direct offer有無可能派比低過3.1？

排左係waiting list可能有機既

Under review 左幾個月 咩反應都冇

跪求cu engine year 1 entry offer

cityu 求求你比offer 我啦

Housing ?

City 跪求

Polyu n手飯 offer god
Ais offer god
我真係好想入poly

Politics 有無機

係咪in得差？低過你都有啦

我都唔知 睇politics好似收分低點 加冇housing咁爆

一個offer都無，得番ais 等緊
，當初dse 有4所以無去ielts

sem3 我cgpa啱啱好有得in咋
sem4先爆番上黎
又可能interview差

佢今日收到？？

Ais offer god 求下你預埋我

你實有既，應該好快派到你

Ppp year 1 entry offer god

見到咁多高分既淆ais
唔會今年收高左掛

有兩科要補考 poly唔畀我遲啲先交資料
冇喇冇喇

唉 offer神 只祈求offer 不求其他了 盼你能回應給我一絲希望

係

我3.01咋 等緊poly civil

Poly Civil 咁耐以黎淨係出左1round

Same here Ching 不過我已經比左10000

Poly civil唔係全球no.1咩
收得3.頭 ？

又binc

Cityu BSE offer God

希望啦

出咗好耐

新一日再拜offer god
賜個poly Shipping 比我

你指first round?

Ching 咩gpa and cc

yea

offer god

Tvb offer god
BU Commu offer god
Journal offer god

我同學4.1 hkcc
poly civil收好多hd

有無人知Bu mkt收滿人未

cityu banl出左offer

Poly hd收2.95

佢4.1應該一早收左offer na

睇黎AIS 兩星期派一次

派哂offer
好似cityu mkt未，
我都無offer

Poly civil hd 3.01

AIS GOD
PPP GOD

繼續拜offer god

3.1 9成9要interview喎……
而你知大部份要in都扔左落waiting
Direct我諗無乜機

pm stream 轉咗waiting list 好耐無消息

City psy yr3 派哂未？

鬚根定金毛

7 8月出個d 唔係全部direct黎架咩

係囉n手飯唔係一定direct架咩
佢有interview呀 轉左去waiting list 但cgpa得3.0x
所以幫佢問下有無機

咁你朋友in既時候係咪未過3.1？

In個陣好似都未過

咁如果佢比機會你in 都有預過你唔過吧 所以都有機既

如果佢真係想只係收高過3.1既人 我諗佢in既時候都唔會比機會d低過3.1既人

我淨係知兩年前有人2.9x入到

所以我覺得比左佢入waiting list 就會考慮佢的 叫你朋友唔好失去希望呀

究竟有無人收左poly bilingual

我會同佢講架啦 多謝

City offer god顯靈！！！！！

最近有冇人收到或者放咗city bom?

BU叫我上住summer course 先
萬一department 真係因為我差0.03 CGPA decline my offer ，先叫我唔上堂

好煎熬啊。。。一面上堂俾緊希望我，一面又未知道結果，可能會quit
唉 好灰
department head你收我啦

冇 重UNDER REVIEW緊

Me waiting list

其實under review係咪代表皮已收

放咗Ais 希望巴絲打接到啦

poly開始派offer未

有冇巴絲收cu business offer??

睇黎係
岩岩有fd city mgt ur>unsuccessful

想問city meet offer係咪就咁upload反個transcript嘅pdf就得？好驚整錯😭

me too
unsuccessful

Ais ppp offer god

識人收cu ibba

cityu mgt bom unsuccessful

Ais im offer god

gpa god offer god

2科一齊un?

yes

GPA God
Offer God

去咗BU AR交transcript meet offer
之後個status會唔會轉？

Ppp既咩stream收2.9

有冇人知edu 4年英文major點in
點解有普通話proficiency test

我淨係知個分咋 我諗個陣ppp未有咁水泡住 邊似而家個個3.7 3.8都走去爭

好sad 冇poly offer

？

你唔係有bu eng offer咩 定我記錯人 自隊一打先 x12
我fd等等n手飯想睇下會唔會有人放

你有offer?

City mgt unsucessful
Thx reject god

想jump

之前GLBS去meeting位手足有冇消息

poly開始派啦咩?

巴打係咪全部being considered?

7月中啦等

比左人un

我上星期interview完 佢話今個星期會有結果

Poly BSE offer God
入到我一定努力讀好

N手都冇得食

Un n手飯都冇

全部un果d個status 本身係under review？

No 我唔係報呢科

其他巴打bom係咩status?

diu 今日in完edu psy 衰左條individual question好唔抵：（

我重係under review

係咪冇交reference letter幾高GPA 都無用？

已放棄 ，Sem4 CGPA 3.67，GRAGGPA 3.75，已搵相關工作，gap year一年，今年十月再報中大
祝大家下個學年前都收到offer

巴打咩科? 如果3.75都冇 gap year下年一定有
利申: 冇offer

Offer 神，我啲friend個個有書讀，唔好咁對我啦，我都好努力讀書㗎

Thx

幫女朋友拜hku nursing offer god

hkuba

polyu meet condition 卡住係 "please upload corresponding files" 點搞

吓 edu psy而家仲有出interview?
咁我2月in左但未有offer果d係未冇機？

pac都出埋

gpa fyp god

跪求City &BU offer
入到一定好努力讀書 好想夢想成真
有offer 戒肉一個月&做善事
求求offer god 賜offer 俾我

Gpa God
GPA>3.00

瞓前一拜 ais offer god

CityU BSE offer God

City offer god

bom offer god

PPP 同applied soci 完全冇消息
有冇人知幾時再派

呢期有無人收到hku ba year 1

有無巴絲in咗Eduhk嘅Sports Science而派左offer?

求解答下

想問下大學既科邊度講／知有咩asso科會收／唔收？

例如asso science的點樣知cu bba會唔會收？

HKU BA OFFER GOD

如果cgpa keep住3.6既話 會唔會有機入到中大政政？
同埋如果入到既話係咪要yr2讀起？
求解答
祝 offer god保佑大家

訓前拜拜EdU UGC offer god

Poly offer god

今日收到edu teaching Chinese as a second language叫我補交返最後cgpa 姐係有冇機會？

係，我6月14先in
咁你知唔知幾時會再派offer?

有冇人係 bu hist

EdUHK

Offer God

有冇人收到city BSE offer

City bse出左offer?
我係你同學，GPA 3.15到宜家都冇消息...

Cityu telegram group入唔到

一早又入嚟拜一拜tvb offer god

乜offer都無
做乜撚嘢呀！！？？？

等第2輪 好快出

上2個星期收到

Where are you linguistics

CITY轉左UNDER REVIEW係咪姐係有機

求cu engine year 1 entry offer

我想問中大係咪無得update gpa ?

同埋想問ust un左我

我照update個final gpa 仲搏唔搏到N手飯

定係只睇sem 3 cgpa

大學會睇grad gpa/Cgpa

新post再拜city offer god

幫女朋友拜offer god

東華nursing senior year offer god
ou nursing offer god
ied health education offer god

poly offer god

巴打咩gpa i mean cgpa

同埋你收嗰時up佐sem 2 gpa 後幾耐

>3.8 未出sem2之前就收到

un左唔會再睇

Ais offer god
Poly n手飯

year 1to year1 ?我都>3.8 仲未有 你dse同ielts點

Cgpa差0.02，求情有冇機會

大概幾時 polyU HD here

聽過人講話冇第2輪
同埋因為佢出interview 果陣我得2.x所以冇我in
係year 2 sem b先拉返3.15..
聽講冇interview = no offer

cu係咪淨係要攞正本返去cu俾佢對？

點會冇第二輪 你有冇問過office係咪冇interview second round都冇得輪

我想問下DSE中文2左(無retake) asso year2報non-jupas 個時 報唔報到三大(
尤其UST) ?(N展仔) 求過來人 THX

冇問呀

ppp waiting list都無

你驚就問下啦 我都好奇不過 加油

巴打有冇interview?

可以試下 UST，佢地好似唔理中文

HKU 同 CUHK 就一定睇

各位師弟妹 大家努力加油 之前我就讀space, 等左好耐 最後有3個offer，大家會有希望架!

七八月先有？

有呀

想問HKU 係咪一日未up official transcript 一日都唔會派offer？
Direct offer God

咁姐係同我一樣
介唔介意講下Gpa?

六月尾收到City 既Material Engineering
7月頭收到City Mechatronic
7月中 就收到PolyU Mechanical

巴打咩gpa

Ppp ais tvb mc
N手飯offer god
Plsssssss

有冇巴打黎緊會入bu chem yr3

三大除咗ust可以中文2，其他都唔得

有人明天polyu reg day?

HIHI

有無人有lingu 中文 offer

比個機會我讀大學啦
我已經好俾心機去讀
Ais offer god
GPA God
Cgpa God

3.35 乜撚offer都冇

咩科？文理商？

社

我朋友今日生日 請offer god賜佢city ais 我地會畀心機

In得唔好？

N手飯 offer god

2.91食唔食到n1手飯
cs

最近有冇人收左poly chem tech year one offer呀？

有冇3.6既人收到city applied sociology?

有冇人poly engine收到offer

咩engine?

幫人問 有冇人知poly eie仲有冇派offer？

唉我只係想要個ugc姐

求下你offer god....比次機會我......

eie me

今日派？我同樣都等緊applied soci

我上星期seond round interview
佢又話今個星期有結果

我想問CU邊到可以update gpa 搏N手飯

直接upload supporting document咁 冇得就咁自己update

唔知eie有冇n手飯食 朋友好耐之前已經in左但冇offer 但佢sem4拉高左好多gpa

咁總gpa呢

有冇人岩岩收到cityu admissions office電話？
我有個fd今日收到city中文
好想知咩事😭打翻過去冇人聽

冇

仲未去中大交document
見咁多人話有reg day 中大有未
我send左email交final transcript 但係佢話冇寫明graduate唔計 咁我點

有無ais telegram group

啱啱收到city business economics offer

係咪我就咁upload左最新transcript佢就識睇我最新CGPA 同review我申請

唔洗再send email同佢講我update左gpa

想問poly, city同埋bu 有冇得補交番封reference letter?

2.9x有冇可能入到sci ugc?

同問 我都想搏下cu n手飯

我地等緊頭兩個 offer god 求下您比個offer 我，我好想讀大學呀

岩岩decline左City既applied soci同AIS，各位巴絲接實

AIS

ME一早派晒

請問係今日收到？ 介唔介意講講gpa

今年好多人報material巴打咩gpa?

CITY ME轉左UNDER REVIEW代表咩?

IVE ME HD 未UPDATE 之前3.51
今日UPDATE左3.59

ais應該等下有

之前有冇收到city mech offer?
我都轉左做under review
不過cgpa低d得3.3

會自己睇,之後waiting list次序會調

勁啦

同問 thx

師兄介唔介紹講下邊間院校同cgpa,
另想問second in派完係咪就派晒?

cgpa around 3.5x

今晚出poly BSE?

有冇巴打知 UST 填左final cgpa 同埋upload埋最新transcript
UST要幾耐先會confirm offer

巴打升咩科？

今晚希望有
polyu bse offer god

廢J路過

上當年都係個post求offer最後入到u, 已經u grad做左幾年野了

Cgpa 3.5幾左右啦

3.5幾都有poly mech
Condition都3.6

3.5幾6月尾先收到material engine

Btw巴打最後揀左邊個offer?
睇下係咪Ching可以問下野

求Offer God 顯靈！

AIS OFFER GOD
Poly offer god
入到會努力做人

Applied soci係6月9號收倒，AIS就係6月19號收倒，報既時候CGPA 3.7x/4.3

老是常出現

有冇人知city ba cm 幾時出第二輪offer
抑或已經派哂offer
岩岩update 左final CGPA
如果等係咩時間到出消息
尚存丁點昐望（雖然開始搵工了

Cityu BSE offer God!!!!!

請問Applied soci 交錢deadline係幾時?

Offer god
想Year 1走咋

求Hku 賜offer

求poly offer

Reply deadline: 23-Jun-2017
3.4頭有機會要等到8月倒，我個同學3.61/4.3都未有，祝好運

應該無機會...

Dse 好低分 冇考ielts

新手ive 仔 想報city/poly 既survey
要幾多gpa 先有機會有offer cgpa得3.2

HKU 係咪要up official transcript 先會出direct offer? offer god

巴打介唔介意講實際個gpa thx

3.5x poly都唔收?
我知有人低過3。5入左

上年都無收感高，今年咩事

first round interview?

係呀

有冇巴打知cu engine係咪優先收曬yr2先睇yr1 aaao？

繼續拜
City

一樣

清你咁高gpa都未有？

有冇人收到poly BSE

有fd有
我冇

我都冇

PolyU幾時出下一水offer

佢GPA 幾多

有冇ching收HKU BA senior entry offer?

hkcc?

我都等緊

Hku medic second chance

有冇人gpa >3.42 未收倒city tvb offer

有冇poly eie收到offer

Survey 咪諗升u
我地city asso 3.2報City都未有 offer

HKU offer
PolyU offer

Hku offer god

hku ba

請問poly EE仲會唔會出second round offer？有冇人打電話去問過？

3.6x 乜都冇
社科

求office路上有你有我

想問下BU/Poly CS GPA最低要有幾多先有機會食n手飯

巴打讀咩科， 似仲未有second round

Shitty condition met 會唔會寄信黎

4.0 絲打加油好快有offer

之前打過問 係有second round
祝大家都好運

訓前拜拜ugc offer god

cccu engine....感覺冇希望，poly似係唔想收cccu

我係cccu，今年成屆得我入到poly mech yr3

你報邊間，我身邊報左嘅人基本都冇信

有無人知AIS會睇頭三個sem定睇埋final CGPA

你報左咩

放棄

有冇人知poly eie仲有冇offer派

City ling

finally bu hist

ais好多人放offer,派到8月尾

有無人知道EdU第二round英文教育interview會幾時出offer？

有冇人知道poly chem tech派左year one offer未？

cityu im interview and offer god

我琴日都in左Lang Studies 中文，希望快D有啦

General Linguistics

hku ba senior entry offer 其實出哂未??

有冇手足知poly果到點upload最新成績上去 我見個制灰左

冇阿 就快死心

lingu 文學院year1係唔係已經派曬offer啦

恭喜你，咁好彩

呢到有冇巴打 UST已經confirm左offer?

有冇人收到City SS offer

Ais offer god
有冇人收到city linguistics?

一陣打去CITY問下UNDER REVIEW究竟姐係點先

TM IVE ME
3.59表示佢收就收,唔收就出黎做野
報左CITY同POLY
CITY唔知幾時轉左UNDER REVIEW
POLY應該就冇架啦

你都冇咁我都係快快趣收皮

City肯講幾時reg day未

收到city AIS offer
cgpa3.6x
宜家諗緊要AIS定Linguistic

讀完ais前境麻麻

今日收到？

同問thx

poly bse
n手飯我都制
俾我就得

其實兩科讀完都係做老師多
利申 已放AIS

唔洗客氣，你有無入City tg group呀？佢地有啲人都係等緊Applied soci，你可以入黎一齊傾下計訴下苦喎

ppp offer god
chp offer god

琴日打電話黎，我miss左call
今日打翻過去，佢就問我仲要唔要個offer，要就出offer letter

因為我自己本身係讀中文，諗緊宜家半路出家去讀linguistic，好多理論既野要用翻英文讀，會唔會好辛苦。所以就猶豫緊

竟然係做老師多

Here bm

Ais ppp tvb mc

hku

有冇收到city英文offer既朋友

啱啱交咗錢accept咗tvb offer 成身鬆晒 再次多謝offer god俾機會我入大學！！！未有offer既你地要堅持！！

cgpa係頭3個sem定計晒所有sem?

恆管BBA-MGT year3 entry VS cityu AIS year 3 entry 大家點揀? 跪求解答and原因

點解我未confirm
我淨係update 左final 成績

cityu sure la

CityU for sure
ugc vs non ugc 淨係學費都差成截

ppp幾時先派下一round

同認受性高，cityu

Poly BSE TSE Offer God

頭3😂

就黎跳樓

Ppp offer god啊
屌唔想成日叫春

唔想一世都On waiting list

CITY問要唔要OFFER係打電話問?

唔係香港既話 佢會唔會send email

[CITY]如果我個科本身就係冇INTERVIEW
轉左UNDER REVIEW
係咪姐係收得皮

可唔可以知你第3第4嘅sem嘅cgpa?

in個日嘅一星期後 大約下晝 佢話

紅字係呀
我update左final CGPA 同埋 向supporting doc. 加返transcript 但係好似都仲未confirm 遲下洗唔洗打去問下

知唔知Poly BSE最低派到幾多？
利申 hkcc

有冇手揸poly itc mrk嘅巴絲會放offer

poly eie second round有冇人有offer

姐係27號啦大概 希望有offer啦 唔該ching

今日打電話問 話已派曬
但ive 琴日先出埋最後個gpa
佢叫我send email 問問
垃圾ive

Ais

cityu english無interview但係under review係咪已經收皮ed？

巴打你終於上水 我都未有
同問

我gap year嘅 低過我gpa嘅同學上年8月收到
佢都無得interview 我地都有ielts7 我會唔會都有機食n手飯

低過你有offer但你冇

互相取暖

add oil

其實city個系統
有邊幾個status?
邊個status叫做大d機會入到

絲打gpa幾多？

我都係喎

3.58

放咗 加油接實

你地親生仔唔怕啦屌

me?

希望可以派比我

Ais都要用英文讀架 除左中文 全部都要用英文讀架啦

我上年ielts考咗6.5 今年有7

我知兩個都要讀英文啊，我既意思係話，咁Ling會有多D專門既術語同理論要記，用英文黎讀對我而言會比較吃力

我？😂咪講左3.6x

有bu offer既 使唔使upload sem4成績？我見個system好似冇講，email又冇提

有機會一齊上堂

始終兩科方向好唔同，出路又唔同 。如果只單單睇邊科英文深啲，到時發覺自己唔啱讀就弊啦，加上ais都要睇好多readings
btw no offense

offer god拜託你帶我離開石門啦

但今日已經派哂

Ppp ais tvb mc offer god

still "interview"

HKU mech

絲打cgpa幾多？

有offer未？

幾號收倒架？

加油 有嘅上嚟報喜

哈哈哈 你居然記得我 好warm warm豬

但係人家一炮過7 都無 唉屌屌豬

一定會 你都要有offer啊

收到教大offer ( TCSL)
冇電話或email, 係system上發現出左
祝各位有offer

絲打仲報左咩？

胸圍絲打幾時in geh？

但cccu cgpa2.9 唔使in都有喎
點解你親生仔都無

屌你老味 不要再說了 我cgpa都好low 但係我高過佢 然後我無interview ahhhhhh

2.9朋友仔係8月有？

Nope 五月
巴打有無telegram 有嘢想問你

痛苦

上星期啊

妒忌！！！！！！！點解可以咁樣

你俾你id我啦 我唔記得自己id

恭喜你啊 希望下個禮拜我都會有啦

係email通知， 同埋status 會轉
19/7 reg day
我upload左official transcript之後一日就confirm左

Btw, 連student id都有啦 好開心

幫fd拜AIS

Poly究竟幾時派offer？
科科唔同？定統一係星期四先update ?

當然無

Edu psycho 同city crim + socio點揀？

一定係city crim

poly civil 係咪出左 second round offer?
好灰到以家都冇 offer
by hkcc asso engg 學生

點解？

好似未出

師兄 cgpa 幾多呀

CUHK
黎緊會掉返ppp offer politics出黎

你gpa幾多？

再拜拜city offer god 好想入city

你收到cu?

City offer god
Poly offer god
入到u 一定努力做人

已放CityU Linguistics & LingU English
有需要嘅巴絲接實

Bm

唔好意思 想問一問有關polyu non jupas嘅野
我已經update & upload 咗transcript 但仲未收到confirmation letter 係要等幾耐先有㗎?

我之前有講過咖 gpa3.42

我15號收到 之前有上過黎講

3.83

啱啱看錯

原來係你 希望下次到我接倒

呀呀呀呀呀呀呀 CityU BSE offer God

你本身有冇city bse interview

冇既真係冇咩機會

THEI offer god

唔該絲打 因為追太多po唔記得你有冇講過

Ugc offer god

係呀business and management

我估係

一定會咖 我都等到 你都會

Cgpa 幾多？

唔緊要！！！希望你都有喇你拜咗咁耐

師兄 3.83 你應該有其他offer 係手？ 唔會無掛

下一次出offer應該都要等到7月10幾號好難捱

bom banl offer god

但係點都有一兩個offer係手掛

訓前一拜

請問有無報EDU嘅巴絲喺收offer前收到email叫你up latest transcript 如果收到嘅話大唔大機會有offer 佢話如果唔up就唔會further consider up齊就ignore個email

花路 你好似係gap year??

咩科？

求offer God 賜hku offer

有冇人知edu year1 psycho有幾多位?

巴打cgpa幾多？

Condition status 轉conditions have been met就得

HKU BA OFFER

有呢封就即係有offer? 我都收到但system咩status 都未轉

絲打有無interview ?

瞓前一拜offer god

edu ece 求offer god offer god

我想問如果係edu u收到第2個offer 係咪要再比多5000留位架？

有冇人HKU A&F 已經收到confirmation email?

其實辛苦完兩年仲要year one entry 算唔算浪費人生

仲有冇offer派架

想問poly u non-jupas system係咪會自動更新成績？同埋點解搵唔到位upload成績表

以我所知 asso升上黎既gpa都唔算高
普普通通過三都有機

只有收到 叫我declare BBA 定A&F
Btw 點樣declare

EdUhk

Offer god

我最後個sem cgpa3.4up
interview我覺得幾好 但冇

Poly offer god
City offer god

city ling

未收到+1 係咪全部科都未出email?

我諗係
Btw BBA同A&F 其實邊個好啲

打去問

我聽翻黎暫時得engine出左
BA人表示等封confirmation email等到頸都長埋

已放city banl 大家接實

巴打cgpa幾多？ust bm突然間話我可以appeal，不過機會好似極細

Sem3 cgpa 3.87
Sem4 cgpa 3.83

點都好啦試下先 good luck!!

無

CityU BSE offer

HKU BA

Ais offer

cgpa3.4

Senior entry 出哂offer未？

有無人知city im n手飯上年最低係幾多

2.9x

PolyU通常逢星期幾出offer

星期四凌晨12:00

polyu reg day完拎左學生證
但幾時reg科，搞credit transfer?
thx

有無人已經confirm左city offer

poly eie仲有冇offer派

佢IELTS幾分？

如果polyu搵我星期二interview
會唔會下個星期四先有offer 唔係跟住嗰個星期四

因為個programme leader話好快會出結果

有冇人有收到poly chem tech year one offer,仲未收到offer😓

想問有冇手足收到poly use year 1 offer
利申HKCC

其實係咪令完學生證同一張紙，對左資料就走得

而家reg完激活左ac同email之後完全唔知要做乜
reg subject又function not available
有沒人知之後要做乜

都六月尾啦 仲唔知poly係統一禮拜四派offer

Ching 你有city psy offer未?

Poly cbs打嚟問我仲有無興趣讀佢地嗰科

UST update晒全部野
但係上去睇就話 Offer accepted, condition(s) met, documents partially received
係唔係已經confirm左offer，reg day 帶返hardcopy transcript就冇事 定係除左最新同個final result 之外仲有野要upload

佢遲啲會send番confirmation letter via email

唔該絲打絲打 另外知唔知 non-ju 幾時reg day

有冇人知polyu upload完transcript個condition status幾耐先會轉？

新一日拜poly offer god

AIS 呢 屌你老母

仆街呀 3.6幾都未有 屌佢老尾

想問eie ce cs最低可以幾多食n手飯

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

我都收到呢封email，係咪真有offer㗎

你gpa幾多

其實到依家都冇三大offer係咪可以放棄？
利申 year2 gpa 近4 都冇offer

eie過3，ce睇邊間u,cs基本3.3起跳

6月頭poly打過黎淨係想offer year1 eie完全冇聲氣

ce? cs?
介唔介意講埋cgpa幾多

poly 如果有n 手飯係咪打電話黎問 我7月頭唔係香港

有冇人知道ais上年n手飯最低收幾多

ce最低間u n手飯幾多
late apply重得唔得

想問GPA幾多同你本身咩科

一早派左兩round

3.1 都有

AIS 快少少啦
派咁撚慢

你冇報ce?有full cert既話cu最易

有冇人等緊hku ba ??

Ching見你日日都問
你報咩major cgpa幾多？

17/18學年 Non-jupas&副學士專區（60）幾時有offer

新post

你邊間asso/hd

都未爆

我諗我會揀A&F

[member]仲未收到 confirmation /member]

CITYU NONJUPAS GROUP
記得入黎講聲報左/等緊咩科呀！

尋人啟示：想搵下有冇人收到Cityu科學及工程相關offer嘅同學 有嘅入grp膠流下 謝謝

垃圾ive仔

我搵唔到位upload transcript

我都係 如果你讀青衣ive咁我諗我知你讀邊科
同埋點解咁遲先報 不嬲早報有著數

PPP AIS GIS

gpa幾多 收唔到offer咪做一年野下年再報
我識一個gpa高過我既同學都係咁

你想入u就late round apply cityu ap